TG新手

小弟剛剛開左TG，見到有d 甜甜group,但click 入去係privary, 好似J 圖個d 呢.....唔知大家有冇invite link 可以分享下